發夢比狗收咗既手機拎返仲用唔用得?

上埋court, 咬唔入
過幾個月後比返哂啲財物我 拎返部iphone11嚟用會唔會好玩命
而家睇回收價得4000幾好肉痛 我仲要有整花

賣左佢既話去邊到trade好 會唔會連放比黃店都唔好

點解要trade藍店唔驚資料俾人偷咩
拿翻去apple到整睇下有無俾人裝左咩入去先

你就好 比狗收左兩部電話 唔知幾時先拎得返

我有買apple care
係咪就咁擺低幾百蚊，話要換過部電話就得

賣咗佢，唔好慳

上網2手放

去Apple換咪得 一人可以換一次 （全新/翻新機）

要扑爛先
可以做個drop test

係

真，Gphone都話Iphone可以破解到
小心啲好